［龐氐騙局］Bitcoin升到65000 泡沫終極爆破

身邊個個都爭住話買bitcoin, 連cctvb, 報紙,同所謂投資界既youtube都爭住係度講。。。
終於今日泡沫已爆，2017年bitcoin已經警告過世人一次，20000插到3000蚊

60000係最後逃生門，唔好理蝕緊幾多，有得走好走，穿60000就直落50000見，恐慌情緒已經升溫，唔好諗住睇定啲先走，bitcoin 7x24都交易緊，瞓過覺屙個屎隨時都輸身家

bitcoin只係一種老千呃人技倆，無任何實質資產support，加上大陸實會打擊依種非法不受監管走資既野，依兩個月爆升就係音樂椅既最後一程

要投資我買Tesla NVDA FUTU唔好？有實質資產，有盈利，有未來，每樣野都可睇得見，有將來，點解要on99買樣虛擬野買樣無實際資產既野？買一樣連你自己都唔撚解釋得到既bitcoin？傻撚左的嗎？

coinbase上市高開唔夠幾分鐘就滅世棍大插，證明虛擬貨幣炒風已經爆破

火棒傻散，一路好走

同意請正評同推post，有得走好走，唔想遲下一堆人輸到仆街跳樓

coinbase上市高開唔夠幾分鐘就滅世棍大插，證明虛擬貨幣炒風已經爆破

證實樓主弱智

靜喇

靜啦

警世唔可以靜，有得走好走

大家快啲收手啦

落到50000即入返

如果坐三年升到三倍
allin 都無所謂

又要靜又要開post
果種酸縮味

社工早晨呀!

9萬蚊 應許之地

60000係最後逃生門，唔好理蝕緊幾多，有得走好走

Scam

依家先睇到依個post 已正評
批友根本唔知自己炒緊乜，連點安全cash out 都唔知
可以預見未來跌九成歷史就快再次重演

靜你老母

真係樓豬
家陣係貨幣革命
新經濟系統將會降臨

落60000都掃貨
見唔到50000㗎喇

無錯，一街少年幣神

警世post 樓主好心了

傻閪先會放btc長遠必升放乜鳩 今年年尾起碼睇10萬啦

呢個世界有2種資產係必賺 1個係crypto 另1個係港樓

btc only goes up

on9仔扮專家

你係專家呀？咪撚累人啦

你地放多啲，我捱義氣接曬佢

快酒我殿後頂住

其實幣界都無人想理coinbase上市
反而留意coinbase 股價會點影響DEX, defi 估值

Coinbase 市值本身都算中上高，上市升咁多，回落都好正常，FTX Contract大家都一早mark 左個價係400幾，樓上太out,仲扮專家

*樓主太out

咁bitcoin即係有咩用

sor 回錯post

用黎財自

分散式賬簿，google 下

Blockchain 我識, 但實際應用方面有咩支持到佢依家個價格？

三年先得三倍 不了

落番20k 得唔得

我有打篇鳩文出黎扮分析咩?
果個好似係你喎，你咪累死人呀

有得走好走啦

無野wo

少年幣神收皮了

當連登開始吹奏
大戶:是時候出貨了

豬死了 豬死了
樓主是先知

而家30% crypto都係 ChiNa 掘出來的，國家隊識唔識係乜啊。打壓？？

係啊 大家真係唔好買

ok

你依啲真係累死人

好撚醒呀
屌你老味

唔洗多謝

有得走好走，跌九成去返10000樓下

樓主又中

支那雜種唔係咁諗

上星期應該大撚把少年幣神 玩埋合約槓桿放埋股票all in crypto
dogecoin 升幾百%照仆入去接火棒

你依啲叫咩？
傻鳩？

係啊 當年幾千美金我都覺得佢係呃人既
去到而家60000幾lor
利申:半粒都無

跌一萬 有冇睇錯

scam

講左有得走好走
一街少年幣神

好彩聽咗樓豬講 走哂

班少年幣神輸到仆晒街

少年幣神 有冇聽我講依句？中了

60000係最後逃生門，唔好理蝕緊幾多，有得走好走，穿60000就直落50000見

我相信浮動得咁勁真係好難做貨幣，諗下有幾多人願意出糧係出bitcoin?

若你當Bitcoin 係一種金融工具
1）資金多要搵出路
2）依家風潮佢係會升
我相信夠支持既

瞓醒爆倉
好彩嘅係之有攞啲錢出嚟

咩事

肚瀉，瀉走一班少年幣神

入得

To the hell

3大垃圾 LINK AVAX ATOM

市場要教訓一班懶醒既少年幣神

見到好多人 post 曬上ig 話自己贏幾多幾，但係輸錢又唔 post

45000

有冇傻鳩做完少年股神之後又做少年幣神輸到仆街？

新手們都一齊Fomo今日高位 明日低位麻

啱

C2C 7.99 放幣好爽

之前上到10K已經日日話咩鬱金香2.0，日日話爆，點知上到65K
而家回少少又衝出嚟爆爆爆

只要一日冇任何國家政府支持crpyto 佢一日只係炒賣工具 當初條友發明咗Block chain之後係有入BTC落自己戶口 而家應該發咗達

真

一定大撚把
佢地股票輸到仆街，見到炒幣可以日賺幾倍就all in入場
跟住再輸到仆街多次

呢個星期好多人吹奏BTC 果然又出事

樓豬酸到

酸咩

我10月坐到呢加都三倍啦，呢加跌少少重係三倍，連仔升又唔買跌又唔買，根本就係廢

升番就番黎鞭你

炒番正股啦好心
宜家堆股比班幣撚搞到靜曬

傻仔

仲要問

想知落 2 3萬呢度會唔會有跳樓潮。。

呢啲同馬會呀伯冇分別，唔好怪btc, 怪堆爛賭仔

如果條友本身係少年股神再做少年幣神，應該無得救

笑死人，都2021，你話幾年前係questionable investment 都可以話你有思考，今時今日重問代表你冇做足思考

少年幣神話一日賺唔到1倍都係垃圾

呢班d人講幣講到好似前一排gme咁，好恐怖

900 入
跌到 1000叫唔叫爆？

真係爆就drop to zero

契媽一樣都係爛賭，冇啦啦all in coinbase, 根本連登仔黎

哇咁刺激，咁搞法又有好似上次gme咁會有人上黎話自己輸幾百萬

嘩 星期日幾隻一齊跌 咩事

酒呀

有得酒好酒

其實加密貨幣係關係到 Web 3.0

Buy the dip

正常回調
點可以睇咁短線？

樓主入唔到貨

但關龐氏咩事

因為係騙局

IG女股神日日post倉

想知呢條女做雞未

4萬都爆啦，唔使2/3萬

技術指標暫時睇最多穿一穿50000

真咩

bitcoin有咩技術指標可言

大家快D酒呀

Rsi macd stc ??

真係穿5萬先會有人恐慌，5萬以上定過抬油啦

個回報仲吹得大過龐氏，點會唔關

實會再破頂 7萬不是夢
到7萬個陣 我會
.
.
.
.
.
拋空佢

好想睇呢場火箭降落